港鐵開放觀塘站給傳媒拍攝

好癲災後區咁

將個Area 封左咪得
洗鬼封成個站

黑警真係辛苦晒

有種就公開客戶服務中心ge CCTV咪撚話比人打爆左

831條片呢？選擇性開放呀？

唔敢笑毅進仔了，放火咁撚叻

好多機都無事

痴線 邊有燒到甘

使鬼徙咁多錢起咁多博物館，呢個已經係活生生嘅歷史博物館

唔好維修了
留下歷史印記
popo 好野

警世

今時今日
如果有其他選擇嘅情況
你仍俾正價搭黨鐵
他日你唔配一同分享成果

你每搭1蚊
嗰1蚊就係資助佢地運狗
同埋出賣港人
你良心過唔過意得去

黨鐵仲唔笑你班人無骨氣咩